做過扁桃腺切除手術請入!

扁桃腺成日都發炎 唔會嚴重到發燒
但係喉嚨會好痕 痕到訓唔到 小小痛
扁桃腺會多左結石
結石問題係細細粒 可能係因為我差唔多日日清
一開始發現既時候係好大粒
有口臭問題 都幾嚴重 有時唔開口 呼吸都會有臭味
想切左個扁桃腺去 想問下做呢個手術大概要幾錢？ 同埋想知大家情況係咪差唔多？
窮撚要靠自己

公立醫院好平 不過唔知等幾耐
醫生覺得你情況緊急就超快
我個次一見醫生就安排我十幾日後去切
好似加加埋埋幾百蚊左右

切完之後有冇咩特別？

啲結石係幾煩

Push

我覺得自己應該唔係緊急 扁桃腺又唔係特別大 正常size

你預私家4萬幾啦, 冇保險就

冇保險 求介紹醫生

費時比人話打手

小學3年級係廣華醫院做過

巴打留TG得唔得

我tg

有冇人

我切左5，6年 切完之後好似成個人都好口乾咁

當時咩原因切？

係公立醫院切咗
一切正常
少咗喉嚨發炎

排左幾耐？

個陣晚晚鼻鼾聲超大 個人訓極唔夠咁
後來一次感冒睇醫生 順便問埋
醫生話我天生扁桃腺過大
話如果個人反轉訓
可能會有睡眠窒塞症 （本身鼻敏感）
所以就切左
不過切完 之後我而家日日訓勁小個人都好精神

有冇巴打近呢幾年割可以分享下手術費用幾錢
同埋救介紹醫生

啲結石點清?

好慘

Push
通常要排幾耐同幾錢？

對鏡用棉花棒壓出黎